vdsl 有幾多個ip ?

打ps4要兩個 電腦一個